Mk仔女長大後就做警察同護士

仲有工程呢

仲有空姐

你同樓主 成日狙擊 護士同警察 做乜撚

討論下都叫追擊

識得有個女同學三大畢業 係青山做緊